周易偉係1定0

似1

我都覺 好多時個款愈似0仔就愈係1

0，

利申：食過，喇沙同班